央視女記者涉英國打人被判罰款 中國駐英使館感震驚和憤怒

去年9月英國保守黨舉行年會，一個主題為「香港法治自由」的座談會上，49歲央視女記者孔琳琳涉嫌掌摑一名香港留學生義工，事後被警方拘捕。

英國伯明翰地方法院裁定孔琳琳一項襲擊罪名成立，判處12個月有條件假釋，孔琳琳需要向受害人賠償2115英鎊，孔的律師表明會提出上訴。

中國駐英國使館發言人對判決感到震驚和憤怒，聲明指中國記者在英國保守黨年會邊會上正當行使權利表達觀點，卻遭到百般阻撓和粗暴對待，正常履職受到干擾，人身安全受到威脅，令人不得不置疑英國一貫標榜的新聞和言論自由，現在孔琳琳被判有罪，更令人對英國司法公信力產生懷疑。

發言人又稱，該案發生以來，案情一再反覆，起初是無指控釋放，後來因證據不足撤訴，有關方面始終拿不出新證據，但仍在沒有任何新證據的情況下再次啟動審理程序，直至做出上述判決，這背後的原因令人深思。

就孔琳琳提出上訴，中方要求英國司法部門依法公正辦案，切實保護中國記者的正當合法權益。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

屌你老母熱狗

分享新聞都熱狗

黑警又話記者大晒既

上訴到要入去坐為止

係暴徒黑記

恐龍琳

打人係正當權利？

中國記者在英國保守黨年會邊會上正當行使權利表達觀點

哈哈哈

打人都係罰錢, 仲想點
支支就係唔知足, 得一想二, 應該判佢max sentence, 上訴完再判番罰錢, 佢就會收嗲

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

打人只係罰錢
英國法治係咪死埋一份

係中共角度，只要掛住愛國愛黨嘅旗號，就算殺人放火都係正當權利

屌佢老母自己個記者打完人俾人拉就話打壓新聞自由 香港記者俾人打就話記者妨礙司法公正
美國通過人權法就話制裁唔人道 你強姦虐待被捕者就話合情合法合理
選舉輸咗就賴地硬話選舉條例唔啱你心水 種票掌心雷就唔撚計

這就是中國人

發言人又稱，該案發生以來，案情一再反覆，起初是無指控釋放，後來因證據不足撤訴，有關方面始終拿不出新證據，但仍在沒有任何新證據的情況下再次啟動審理程序，直至做出上述判決，這背後的原因令人深思。

人地有程序

仆街
戰狼仲未補完稅

日落帝國廢撚到，只係罰款

點解唔上訴去樞密院？

呢個世界有邏輯同埋中國邏輯

岩喇 干預人地司法獨立啦

邊個人身安全受到威脅呀？係俾佢打嗰個呀，顛倒黑白

黑警死全家，
熱狗死三袋

得熱狗會share佢地d熱血時報

中國意見以後 wfc
曲都俾佢拗返直

推

支持英國警察嚴正執法

全世界放狗咬人

罰咁輕?

成個支那由野蠻人統治
等住百國聯軍懲罰呢個落後又野蠻嘅国家啦

又干預人內政

震驚: 乜原來唔俾打人

幾時趕劉曉明返支那
條友煩膠既程度同很爽一樣

罰2皮

兩皮

香港班藍屍
神獸佢地班仆街

真係好撚仆街呢類大陸婆. 打人重要覺得自己無錯去告人.
死屎啦

干炒他國內政

梁振英咪咁講囉

野蠻
判咁輕仲上訴

暴徒黑記
支持英國警察嚴正執法

又分享舊聞

生番就係咁

強烈譴責中方干涉英國內政

唔洗坐其實已經係放生

我哋都好震驚及憤怒，點解佢唔使坐監⋯⋯應該唔好再比佢入境，以免危害英國國家安全⋯⋯

梗係罰得唔夠貴先咁多投訴

【震驚！】美國記者被北京義和團暴擊！

支持英國嚴正執法

再嘈罰二百萬鎊

7少陣當贏啦好唔好

你又講得無錯
得熱狗咁唔知醜

咪撚扮野啦，一起底就知！
熱狗有陣徐，聽你地教主鳩達講，
走番自己時報打飛機啦。

拉

分享陳雲文獻就熱狗

強國不要干涉外國內部事務

我分享個新聞，你就熱狗熱狗拉拉拉，係咪弱智呀？

打人係正當權利

支持英國止暴制亂

連熱狗都唔認自己係熱狗
光頭達幾失敗下
當年第1年出黎選，都係輸白偉俊少少
之後愈黎愈同本土走得更遠，什至虫泰聲帶認左只係「扮同本土派friend」
依加痴埋陳雲到變過街老鼠

is but la

你都戇鳩鳩
我陳雲迷嚟，只當熱狗係盟友
何來熱狗？
我連佢哋一個台都未聽過
抄登仔屈熱狗至叻

陳雲都變熱狗

不嬲英國打架都小撚事 係要做你老母大陸西咁解

起完底笑撚到我戇鳩鳩陳雲就前大學教授 鳩達就香港小說家
熱狗都唔好意思直接撻佢地個名上topic 佢兩個都幾失敗

所以建議去遊行，帶埋國旗去

成日覺得班支那人喺人地地方講權利同自由好撚好笑

強烈反對，即刻糾正錯誤，否則後果自負

痴線 中國人打人就中國人打人 關咩記唔記者事
在場表達意見就已經唔係用記者身份出席

打人叫正常履職
小支支又衝出嚟柒

自由世界嘅都會覺得個記者被輕判，大陸雞知撚乜嘢叫法治咩

罰款唔滿意? 想留低踎監唔返鬼國?

全世界得中國法律先係法律

唔入去坐咪算係咁囉

嚴正支持英方止暴制亂

最重要係無得申請移民
成世留起支那

判到咁都上訊，英國真係無用，判重啲都唔敢

Assault is assault.

打人講乜嘢自由

正當行使權利表達觀點

干預英國司法

英國係以誠信立國
憑你口交部講幾十年都詆毁唔到

咁都有得分化
真正贏左先玩分化啦唔該

支那蝗思維,全世界都錯只有班蝗啱,殺人放火乜都啱,你唔企定畀蝗殺就係錯

佢哋咪上訴囉
刑事罪行罰錢守行為已經算輕手啦
佢哋上訴都要有ground先得㗎窩
想知個ground會係啲咩on9理由可以拎嚟恥笑呢

請外國政府停止干預英國司法制度和英國內政，妄顧打人事實說三道四。

英國是行普通法，不是大陸的人治法律。